依度有冇網上行上網plan sales?

我就快搬屋, 算係唐樓形式, 棟野只係比人用網上行, 有冇sales可以報下價?
主要用黎電腦上網down野/玩PS4

btw, 本身係Now用戶, 比緊3百幾蚊睇英超體育電影等等, 幫我開單條友辭左職變左孤兒單
如果我想轉地址既話又可以點搞?? #adore

係咪網上行?

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

巴打留個tg我搵你傾傾啦

搵到啦 唔洗幫我推 thanks